又到聖誕，拍緊拖嘅巴打買咗乜禮物送俾女朋友啊？

唔洗買

無買
請佢食自助餐算

我想被送女朋友

AirPod

暖嘅手套....俾左手

買左對手套
等佢唔好凍親